係咪所以貓都鍾意食temptation ?

有無人啲貓(減肥之外) 係唔食?

我兩位大少唔食，佢哋食 Party Mix。